[女王威權歷史建築] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區IV

Legend蘇兆輝

16/6 馬PO精選

S1-1 奇數(suis）輸
S1-1 碧草如茵（Win神）輸
S1-1 隨風成長 （なつめみお）輸
S1-1 卡比懸崖 (福逸) 輸
S1-2 射手星群 (冼毅力 saint) P$19.5
S1-2 公義雙子（bogo) 輸
S1-5 抵讚（尊兄）
S1-6 薰衣草藍 （奧書)
S1-7 青翠 (不加思索畢加索)
S1-7 天啊 (新力必)
S1-7 藍桂冠 (烽煙)
S1-7 福安駒 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 ) P$27
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）輸
S1-5 火箭行動 (比利估下)

馬雅！

又爆

仲幫隻2兜廢就廢啦

一步都無講經咩

Japan都已經唔勁

位置係咪頭2先有

屌…… 1又唔搭，走去搭隻2…
屌你daddy

馬田條仆街隊爆晒

衣隻當射左落海算啦 japan其實勁既

好彩係買1嘅p

係

有1.8

我估佢底出，所以買1嘅p

本身以為1贏

4場要左3場蘇兆輝
3場都輸
唔要就中

我唔敢買w,買p算了

Nathaniel又整兩匹敗家仔出嚟

冇單w wp過緊關

點仲到佢6隻都可以爆冷

[抵讚識贏] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區IV

Run what?